1000左右 軚盤PC一問

想平平哋買隻軚盤玩灣岸 有時間係屋企練吓咁
暫時睇咗G27都係太貴
想問吓有冇推薦

1000左右 建議你買2手g27/g25 如果你唔驚上手有肺炎
如果你唔介意得upshift downshift同無離合 可以睇下driving force pro

唔該巴打
波棍有冇推薦？

二手g27用家表示

獨立再加棍

請問二手G27買咗幾錢啊？

2018年年頭買 1100

邊到有二手棍買啊
利申 窮學生冇咩budget

抵喎ching